七月新番］異世界食堂 第九話

原作：犬塚惇平
原作插畫：榎波克[/img]己
監督、系列構成：神保昌登
人物設定：佐野隆雄、佐野惠一
道具設定：森木靖泰
美術監督：片平真司
色彩設計：水本志保
攝影監督：佐藤敦
編輯：近藤勇二
音樂：辻林美穂／TOMISIRO
音樂製作：Flying DOG
音響監督：土屋雅紀
音響製作：grooove
動畫製作：SILVER LINK.
CAST
店主：諏訪部順一
阿蕾塔：上坂堇
黑：大西沙織
紅色女王：伊藤靜
阿爾多琉斯：清川元夢
辰五郎：大塚芳忠
阿爾馮斯：立木文彥
莎拉：安野希世乃
海因里希：杉田智和[/quote]

放送時間:
テレビ東京: 日本深夜1:35
bilibili:深夜1:35
viu:

OP是由Wake Up,May』n！以「一生一次」為主題，結合本作劇情創作出的，描繪了溫暖人心的相遇的《One In A Billion》（8月9日發售）。ED是安野希世乃單飛後的第一張迷你專輯《涙。》（7月26日發售）

lm

小黑嚇到兩個nt覺醒wwwww

i'm ready

上田無雙把聲 聽落真係好興奮

阿蕾塔

笑死 一入門口就有把聲係隔離

如果楝門冇出現
個矮人係唔係打算斬死另一個矮人

係

ビール!ビール!

如果離遠見到間屋就開始對話
我諗佢應該未行到去見棟門就俾人砍死左

講真, 冇人會信山上面有棟門
比我揀都會砍撚左佢先講

今季淨係追呢個好多垃圾番

最後完得好突然

我覺得集集都係完得好突然

今季老婆